飲管唔環保？東江水咁多膠粒又唔見話唔環保？

仲要飲曬落肚

飲落肚咪冇咁唔環保囉
你會唔會吞支膠飲管落肚呀

環保撚唔撚係不嬲都冇腦?